### Структурные паттерны: Мост (Bridge)
Мост - разделяет один или несколько классов на две отдельные иерархии - абстракцию и реализацию, позволяя изменять их независимо друг от друга.

![Structural patterns Bridge](bridge.png)

#### Цель:
Отделить абстракцию от ее реализации таким образом, чтобы мы могли их изменять независимо друг от друга.

#### Для чего используется:
Для получения преимуществ наследования без потери гибкости.

#### Пример использования:
- Предотвращение жесткой привязки абстракции к реализации (например, реализацию необходимо выбрать во время выполнения программы)
- В будущем мы хотим расширять с помощью подклассов абстракцию и реализацию
- Если изменения в реализации не должны отражаться на клиентах абстракции
- Для разделения одной реализации между несколькими объектами и не показывать это клиенту